香港微創外科中心

有冇人幫襯過?
想做甲狀腺射頻消融術
但睇佢個網又whatsapp又剩好似伏伏地

仲有依間

無......

—-
Alexandre Alphonse (born 1982), French-born Guadeloupean footballer
Eloi Maxime Alphonse, Malagasy diplomat and Ambassador of Madagascar to Russia
Gerard A. Alphonse, electrical engineer, physicist and research scientist

去醫院做正式檢查同治療，想看政府專科的話，可以請門診或私家醫生寫證明然後去政府醫院排期，如有保險或自己可負擔，可以去私家醫院，一般無需做手術，食碘就得(一種專門治療甲狀腺的藥，一次搞掂，當然之前要接受一堆檢查），過程好簡單，千奇唔好隨便去做手術，益左人地（做生意）之餘，最怕係害了自己。
無論邊種治療方法，都要持續復診、監察、依情況食補充劑，所以千奇唔好信做完一次治療/手術之後，就唔使理

此病其實好普遍，唔使太擔心

一年前已經去睇過醫生
抽針驗咗係良性 嗰陣決定唔做手術
後黎開始發覺外觀問題都幾映響自己心情
心郁郁想做咗佢

另外唔係甲亢
只係甲狀腺結節

做完碘治療後，都會縮細，外觀同以前無分別，因爲治療後，甲狀腺會收縮

另外，似乎你甲狀腺問題仍未解決，如檢測結果未恢復正常，一定要食藥，此病會影響情緒，唔好忽視，儘快接受治療

都係揾多幾個醫生問清楚，聼下意見再決定好啲